{
  "HOME": "首頁",
  "INCOME": "收益",
  "MARKET": "市場",
  "WALLET": "錢包",
  "ME": "我的",
  "Copied": "複製成功",
  "Loading": "加載中",
  "All": "全部",
  "Select filters": "選擇篩選條件",
  "Start Time": "開始時間",
  "To": "至",
  "End Time": "結束時間",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "確認",
  "End Date cannot be earlier than Start Date": "結束日期不能早於開始日期",
  "You can only filter dates within a 30-day range": "您只能篩選30天內的日期",
  "Start Date cannot be later than End Date": "開始日期不能晚於結束日期",
  "Order type": "訂單類型",
  "Buy": "普通",
  "Award": "獎勵",
  "Reset": "重置",
  "Time": "時間",
  "Confirm Submission": "確定提交",
  "Successful": "成功",
  "Not found": "頁面未找到",
  "—— No more ——": "—— 暫無更多 ——",
  "No record yet": "暫無數據",
  "Visitor": "遊客",

  "Connect Wallet": "綁定錢包",
  "Please bind...": "請綁定到平台所支持的任何一個錢包或創建一個新的錢包。您的加密錢包能夠安全地存儲您的加密貨幣。",
  "Code is required": "請輸入邀請碼",
  "Please enter Username": "請輸入用戶名",
  "For your own rights": "為了您的權益，請先綁定上級邀請碼並設置暱稱",
  "Invitation Code": "邀請碼",
  "Username": "暱稱",
  "Enter a username (up to 20 characters)": "請輸入用戶名，20個字符以內",
  "Submit": "確認提交",
  "You have not bound your superior invitation code yet": "您還沒有綁定上級邀請碼",
  "Next time": "下次再說",
  "Bind now": "立即綁定",
  "You have not set a Security Password": "您尚未設置交易密碼",
  "For your security, set up a password before trading": "為了您的安全，請在交易前設置交易密碼",
  "Set up Now": "立即設置",

  "Not Logged In": "未登錄",
  "Login now": "立即登錄",
  "Deposit": "充值",
  "Withdraw": "提現",
  "Invite Friends": "邀請好友",
  "BTH PRICE": "BTH價格",
  "BTH MARKET CAP": "BTH市值",
  "CURRENT NODES": "平台已售節點(wBTH)",
  "BNB TVL": "平台銷售業績(BNB)",
  "CURRENT MP/s": "平台總算力(MP/s)",
  "Last MP/s": "最後質押算力(MP/s)",
  "Node Package": "節點購買",
  "My Order": "我的訂單",
  "Price": "售價",
  "Stage": "階段",
  "pre Node": "每節點{{power}}MP/s",
  "Purchase limit": "購買限額",
  "Remaining": "剩餘庫存",
  "Buy It Now": "立即購買",
  "Grab is about to start": "即將開搶",
  "View Node Sales": "查看節點銷售",
  "Node purchase": "節點購買",
  "Purchase quantity limited to": "輸入購買數量，{{min}}-{{max}}之間",
  "Purchase Quantity": "購買數量",
  "Payment Amount": "支付金額",
  "Unit Price": "單價",
  "Total Payment": "支付總額",
  "Payment Account": "支付賬戶",
  "Wallet Account": "錢包賬戶",
  "Balance": "可用餘額",
  "Expected Return": "預期收益",
  "Expected Power Value": "預期算力值",
  "Expected Monthly Income": "預期月收益",
  "Confirm Pre-Order": "確認預購",
  "Please Enter Transaction Password": "請輸入交易密碼",
  "Minimum purchase quantity": "最小購買數量：{{min}}",
  "The input value exceeds the purchase range, please re-enter": "輸入值超出購買範圍，請重新輸入",
  "The remaining purchase quantity is insufficient, please refresh the page and re-enter the purchase quantity": "剩餘購買數量不足，請刷新頁面重新輸入購買數量",
  "Purchase successful": "購買成功",
  "Submit purchase": "提交購買",
  "Successful payment": "成功支付",
  "Order takes effect": "訂單生效",
  "Estimated time to take effect: 3 minutes": "預計生效時間: 3分鐘",
  "Expected daily return": "預期日收益",
  "Daily income amount": "日收益金額",
  "Check Order": "查看訂單",
  "Back to Home": "返回首頁",

  "PENDING": "待生效",
  "IN_EFFECT": "生效中",
  "TERMINATED": "已終止",
  "COMPLETED": "已完成",
  "Earnings & Orders": "收益 & 訂單",
  "Node income not received": "未領取節點收益",
  "Revenue details": "收益詳情",
  "Receive Now": "立即領取",
  "Starting from 1 BTH": "1 BTH 起領",
  "Today's earnings": "今日節點收益",
  "Cumulative node income": "累計節點收益",
  "Order Record": "訂單記錄",
  "My number of nodes": "我的節點數量",
  "My computing power": "我的節點算力",
  "Number of nodes": "節點數量",
  "Txid": "Txid",
  "Order time": "訂單時間",
  "Node income details": "節點收益明細",
  "Revenue generated today": "今日已產生的收益",
  "Accumulated node income": "累計節點收益",
  "Cumulative income received": "累計已領取收益",
  "Get records": "領取記錄",
  "Receive node income": "領取節點收益",
  "Receive at local payment address": "本地收款地址接收",
  "Bind wallet address to receive": "綁定錢包地址接收",
  "Please select the bonus receiving account": "請選擇獎金接收賬戶",
  "Revenue Details": "收益詳情",
  "Release successful": "釋放成功",
  "Release time": "釋放時間",
  "Revenue amount": "收益金額",
  "Serial number": "流水號",
  "Received successfully": "領取成功",
  "Receive amount": "領取金額",
  "Transfer-out address": "轉出地址",
  "Receiving address": "接收地址",
  "Wallet address": "錢包地址",
  "Local payment address": "本地收款地址",
  "Receive time": "領取時間",
  "Order Details": "訂單詳情",
  "Purchase node quantity": "購買節點數量",
  "Order ID": "訂單ID",
  "Payment amount": "支付金額",
  "Purchase time": "購買時間",
  "Daily income": "日收益",
  "Cumulative output income": "已累計產出收益",
  "Effective time": "生效時間",
  "Node pledge address": "節點質押地址",

  "Asset Center": "資產中心",
  "Total assets (converted)": "資產總額（折合）",
  "Swap successfully": "閃兌成功",
  "Flash exchange": "閃兌",
  "From": "從",
  "Exchange amount": "請輸入兌出金額",
  "Balance Insufficient!": "餘額不足",
  "Swap": "閃兌",
  "Asset Detail": "{{currency}}資產詳情",
  "Available assets": "可用資產",
  "Inflows": "收入",
  "Outflows": "支出",
  "recharge": "充值",
  "receive_bonus": "領取獎金",
  "withdrawal": "提現",
  "buy_node_package": "購買節點",
  "swap": "閃兌",
  "swap_out": "閃兌",
  "swap_in": "閃兌",
  "claimed": "領取節點收益",
  "claimed_personal_reward": "領取市場獎金",
  "Currency": "幣種",
  "Network": "網絡",
  "Deposit address": "充值地址",
  "Save photo": "保存圖片",
  "Reminder": "提示",
  "Connect wallet to deposit": "連接錢包充值",
  "Wallet Deposit": "錢包充值",
  "Deposit Amount": "充值金額",
  "Please enter the recharge amount": "請輸入充值金額",
  "Please enter your recharge amount and we will call up the METAMASK wallet for recharge": "請輸入您的充值金額，我們將調起 METAMASK錢包進行充值",
  "Currency Selection": "選擇幣種",
  "Withdrawal address": "提現地址",
  "Please enter or long press to paste the address": "請輸入提現地址",
  "Please enter quantity": "請輸入提現數量",
  "Quantity": "提現數量",
  "Minimum withdrawal amount": "最小提現金額 {{min}}{{currency}}",
  "Available": "可用",
  "Fee": "手續費",
  "Kind tips": "溫馨提示",
  "Arrival quantity": "到賬數量",
  "Submitted successfully": "提交成功",
  "You can track the withdrawal status": "您可以在{{currency}}流水中跟踪提幣狀態",
  "Transactions Details": "交易詳情",
  "Transaction successful": "交易成功",
  "Deposit failed": "充值失敗",
  "Recharging": "充值中",
  "Chain name": "鏈名稱",
  "Source address": "來源地址",
  "Amount": "金額",
  "Receiving time": "接收時間",
  "Transaction hash": "交易哈希",
  "Trade time": "流水號",
  "Associated order ID": "關聯訂單ID",
  "Pending": "待審核",
  "Withdrawal failed": "提幣失敗",
  "has been returned to the original account": "已退回原賬戶",
  "Withdrawal successful": "提幣成功",
  "has been withdrawn to the specified address": "已經提出到指定地址",
  "Withdrawal Timestamp": "提現時間",
  "Proposed quantity": "提出數量",
  "Reason": "失敗原因",
  "Unusual activity detected in account": "賬戶存在異常操作",
  "Collection time": "領取時間",
  "Redeemed Amount": "兌出金額",
  "Amount redeemed": "兌入金額",
  "Flash exchange time": "閃兌時間",
  "Transaction exchange rate": "閃兌匯率",
  "Serial ID": "流水ID",

  "Current Level": "當前等級",
  "My Direct": "我的直推",
  "Invite Friends To BTH community": "邀請好友加入BTH社區",
  "Open Web3 wealth portal": "打開 Web3 財富入口",
  "Community Announcements": "社區公告",
  "Transaction password": "交易密碼",
  "Join the community": "加入社群",
  "About Us": "關於我們",
  "Our vision": "願景",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Privacy agreement": "隱私協議",
  "Email": "郵箱",
  "Message Center": "消息中心",
  "All Read": "全部已讀",
  "Message Detail": "消息詳情",
  "Notice Center": "公告中心",
  "Notice Detail": "公告詳情",
  "Set Up": "設置",
  "Account Information": "賬戶信息",
  "Language": "語言",
  "Disconnect": "斷開鏈接",
  "Disconnect wallet link": "斷開錢包鏈接",
  "Are you sure to log out of the current wallet account?": "確認退出當前錢包賬戶嗎？",
  "Account Details": "賬號詳情",
  "Avatar": "頭像",
  "Nick Name": "暱稱",
  "UID": "UID",
  "My superior": "我的上級",
  "Bind Wallet": "綁定錢包",
  "The file size exceeds 3M, please upload again!": "文件大小超過3M，請重新上傳！",
  "Change Username": "修改暱稱",
  "Enter username, within 20 characters": "輸入用戶名，最多20個字符",
  "Username is required": "請輸入暱稱！",
  "Contains unsupported characters!": "暱稱包含不受支持的字符！",
  "Action Successful": "操作成功",
  "Please enter again": "請再次輸入",
  "Please set": "請設置",
  "transaction password": "交易密碼",
  "Passwords do not match!": "密碼不匹配！",
  "Next": "下一步",

  "Market Center": "市場中心",
  "Today’s Market Rewards": "今日市場獎勵",
  "All uncollected": "市場全部未領取",
  "My total team size": "我的團隊總人數",
  "Team Performance": "團隊業績",
  "Current": "當前業績",
  "Target": "目標",
  "Partition": "分區產生",
  "completed": "已完成",
  "uncompleted": "未完成",
  "User Level": "用戶等級",
  "Tier Benefits": "等級權益",
  "Check My direct": "查看我的直推",
  "Community Rewards": "社區獎勵",
  "Reward ratio": "獎勵比例",
  "Direct Award": "直推獎",
  "Distinction Award": "平級獎",
  "Level Award": "級差獎",
  "Accumulative Direct Award": "累計直推獎",
  "Accumulative Distinction Award": "累計平級獎",
  "Accumulative Level Award": "累計代數獎勵",
  "My direct recommendation": "我的直推",
  "Please enter user name or address": "請輸入用戶ID或地址",
  "Search": "搜索",
  "Come back my": "返回我的",
  "Previous level": "上一層",
  "My purchase performance": "本人購買業績",
  "Unde umbrellaTeam performance": "傘下團隊業績",
  "My direct referral": "我的直推下級",
  "direct referral": "{{name}}的直推下級",
  "people": "人",
  "Market Reward": "市場獎勵",
  "Direct Award Today": "今日直推獎",
  "Distinction Award Today": "今日級差獎",
  "Level Award Today": "今日平級獎",
  "Cumulative market rewards": "累計市場獎勵",
  "Award record": "獎勵記錄",
  "Team members": "團隊總人數",
  "Settlement time": "結算時間",
  "Receive market rewards": "領取市場獎勵",

  "Invite Now": "立即邀請",
  "Invite code": "邀請碼",
  "Get the invitation code in the BitHarvest app": "在BitHarvest應用中獲取邀請碼",
  "Invite friends": "邀請好友",
  "Friends enter the BitHarvest link wallet": "好友進入BitHarvest鏈接錢包",
  "Bind the invitation code": "綁定邀請碼",
  "Purchase nodes": "購買節點",
  "Copy Link": "複製鏈接",
  "Join community": "加入社群",

  "Do not deposit any digital assets": "請勿向除 {{currency}}_{{network}} 地址以外的任何地址充值，否則您可能會永久丟失資產。",
  "Ensure your Binance Smart Chain address": "確保您的幣安智能鏈地址。地址不正確將導致無法找回您的資金。",
  "The withdrawal fee will be debited from your withdrawn amount": "提款手續費將從您的提款金額中扣除。仔細核對 \"實際到賬\" 金額以了解您的最終金額。",
  "Please switch to EVM network": "請切換到EVM網絡",

  "Current Personal": "當前個人業績",
  "Current Teams": "當前團隊業績",
  "Safe and secure Web3 Wealth platform": "安全放心的Web3財富平台",
  "Selected": "已選擇",
  "Community leaders who actively...": "積極發展社區與對社區管理作出貢獻的社區長即可享受永續的社區獎勵。社區獎勵將根據各社區長的級別，從該社區的總節點質押收益，獲得高達50%的級差制獎勵。社區長同時也能享受從自身培養的同階級社區長所獲得的社區獎勵中10%的平級獎勵",
  "Actively inviting new members...": "積極邀約新成員即可享受直推成員節點質押的 10% 獎勵。（僅限 1,000,000 獎勵發完為止)",
  "Know It": "知道了",
  "Not Prompting": "不再提示",

  "Connect": "與錢包連線"
}
